英國曼聯迷不滿簽卡雲尼 嘲「冇人要」如發霉爛薯片

曼聯盛傳將會簽入烏拉圭射手卡雲尼（Edinson Cavani），但英國「魔迷」Mark Goldbridge不滿意，指「紅魔」早可跟他簽約，卻等到現時才行動，是因為心急於焚才出手，矛頭直指以活華特（Ed Woodward）為首的管理層。

英國傳媒上周透露，曼聯對33歲的卡雲尼有興趣，而且進展迅速，將會在轉會窗完結前完成。不過，有指卡雲尼要求22萬鎊周薪，而且其經理人有望於今次轉會得到1000萬英鎊收入。
英國曼聯球迷Mark Goldbridge對此極度不滿，於球迷網《The United Stand》上載影片，狠批曼聯管理層

「曼聯認為簽卡雲尼十分有用，」他說：「他X的8個月前已是個極佳的機遇了，他8個月前己經是自由身了！」卡雲尼與巴黎聖日耳門的合約到7月才到期，但這名烏拉圭球員4月後已無上陣機會，看來Goldbridge忘記了卡雲尼於4月3日作客里昂的法國盃有出過場。

著名意大利足球記者Fabrizio Romano指曼聯將付1000萬英鎊給卡雲尼經理人，亦使得以常批評曼聯決定而聞名的Goldbridge怒火中燒。「這根本是個爛笑話，曼聯被一班廢物搞得支離破碎了。我們竟要為這種破事出1000萬英鎊，管理層的人是怎樣想大家了？他們一定認為你們（曼聯球迷）都是一班白痴。」

雖然他說今次「爆發」並非針對卡雲尼，亦「希望他來到曼聯會有好表現」，但曼聯臨急臨忙簽人，卻對外表示卡雲尼是個絕佳收購實是自欺欺人

Goldbridge以自助餐作比喻：「就好似去食自助餐一樣，你遲了去拿食物，尋尋覓覓只見到一塊沒有任何人想要的發霉爛薯片，現在曼聯將這塊爛薯片放在碟上，跟大家說這是Fine Dining，太好了。」他直言曼聯亦不想要卡雲尼，因為心急如焚才會簽人，但卻吹噓到似是「世紀一簽」般。

卡雲尼2013年加盟PSG後，上陣301場攻入200球，但因為與陣中球星尼馬曾鬧不和，其後上陣時間愈來愈少，今年7月以自由身完約離隊。

用咗成億買人都屌

今年無

有

曼聯

In：雲迪碧克（阿積士/4,000萬鎊*）、阿歷士迪尼斯（阿積士/1,360萬鎊*）、卡雲尼（巴黎聖日耳門/免費）、法真度柏利斯迪（彭拿路/900萬鎊*）、迪亞路查奧爾（阿特蘭大/3,720萬鎊*）

Out：阿歷斯山齊士（國際米蘭/免費）、鍾達希（雲達不來梅/外借）、安達斯彭利拿（拉素/外借）、達洛治（AC米蘭/外借）、基斯史摩寧（羅馬/1,500萬鎊*）

計少咗卡雲尼果一千萬經理人費
同埋簽咗10幾個未來金球得主

唔夠1億

全部幼幼

留名勁到飛天

唔計

老老實實 卡雲尼射飛機的能力係一流的

冇人睇好轉頭隨時打起

南美人係曼聯冇成功過

Tevez 華西算唔算成功過
Right back Valencia幾勁

英超都冇乜邊個南美人打得好
數落好似得三個
泰維斯 阿古路 同 蘇呀雷斯
仲有冇

卡雲尼點都好過馬斯亞啦
一陣入波班曼迷又會J架啦

豪門黎講唔算啦
始終同阿古路、蘇9差好遠

James即將會係第四個

其實好多
你淨係list左前鋒姐
Alisson becker
Zabaleta
Fernandinho
Even古天奴係英超都好勁

係曼打得起就真係唔多啦

你無學過加數？

華朗

恩哈路屌打啦

南美人係英超成功多到數唔哂WOR....仲有solano, 馬斯, 盧卡斯利華, 遠古D 祖連奴....

簽到寶啦仲嘈

in加埋9980萬
未扣out個1500萬

你既成功係點定義先

起碼對得住佢既身價、能力、成就
企得住個正選位
好似山齊士咁
佢黎曼聯有咩成就

華朗世界級能力
但黎到曼聯又係唔掂

科蘭又係，射世界波果味都冇埋

迪維斯好有機架
但高位前轉左去曼城

山齊士(妓年代)

走位世界級 埋門學界級

發霉爛薯片

免簽就算啦，屌你老母 用40m簽幻幻 唔簽即食右翼

有D鎊全部都係歐元黎 雲廸碧35m歐咋

迪維斯應該算係最勁果個
唔記得點解最後放棄左佢

好似要俾2xm買斷佢費蛇唔制
最後俾鏝買斷

認同，仲有:
費明奴
基拔圖施華
Ederson
Oscar
拉美利斯
軒斯

有冇諗過卡雲尼都係吞聲忍氣先踢49000呢隊垃圾

軒斯都唔叫成功？Tevez係好快走咗但幫手攞到歐聯已經夠啦，華西就做埋隊長

山齊士 軒斯 基拔圖施華

軒斯搶唔到正選wow
之後比奧沙取代埋
又成日傷
係巴黎果陣打到攻守兼備

華西都算小有例子
但翼鋒冇位被迫轉型打閘
唔知佢繼續打翼會唔會有咁既成就

軒斯好似第一季去曼係最佳球員

大把啦
係曼聯近年有邊個打起過

幾好腳頭

c 朗筆錢

今年買完啲人黎都係坐冷板凳

其實簽迪路菲奥都幾好J, 係屈福特應該唔難簽到佢

買返呂布好過 仲可以治下更衣室班小朋友

呂布
班曼迷邊滿足佢地
又笑人老又慢

傷完摩佬都唔出佢

要踢到佢3個嘅表現先叫好會唔會太mean

一陣踢到曉飛又話簽得好 卡雲尼世一